警方：過去兩日施放過的催淚彈全部未過期 亦未派員喬裝示威者

警方表示，過去兩日並無派員喬裝示威者，又指全部被捕人士都是由防暴警察拘捕。

被問到昨日有藍衣人追打示威者，警察公共關係科高級警司江永祥稱，當時有的士司機接載兩名乘客到二坡坊，因堵路問題與示威者爭執，有示威者濫用私刑圍毆，警方到場後發現的士尾箱有大量鐵通，以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕司機和兩名乘客。

對於有指催淚彈生產日期被刮走，警務處助理處長麥展豪指出，過去兩日施放過的催淚彈全部未過期，強調催淚彈上的期限只是「最佳有效期」過後仍可使用，不會構成額外危險。

劉業強啲招係咪比人拋棄

梗係冇 佢講姐

哇好大恩惠啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想知個圓盾咩黎

一開始答係回避問題
話呢兩日冇喬裝人員拘捕示威者
俾人逼問左成分鐘先死死地氣話「冇」
你信唔信？

noted

圓盾呢？
做咩刷走tg既字

有得吸新鮮嘅催淚煙
仲唔快啲謝恩

佢講你就信咩
佢個記招都唔係比連登仔睇

磨哂啲字 你話唔係tg都得啦

咩圓盾？咩事

哇，皇恩浩蕩

洗唔洗頒個獎比班撚樣

先頭比人踢爆佐幾次公然記者會講大話，依家仲信佢講嘢係咪on9

過去兩日 ！

之前用左幾多過期既有無資料呀！

咁之前呢？

講咩都冇人信架啦⋯⋯

仲想洗白

整走催淚彈上面個日期未唔會過期

佢講一定無㗎

啲警一向講大話，都唔知邊句真

過去兩日NO, 即係之前全部都有